【神魔之塔】科大兩兄弟靠手遊發達 6,660萬買天賦海灣

土地註冊處資料顯示，大埔天賦海灣3座7樓A及B室，實用面積1,708方呎及1,720方呎，每單位連一個車位，各登記以3,330萬元易手，總價6,660萬元，兩伙平均呎價19,428元，登記買家分別為曾建中（Terry）及曾建豪，與港產手機遊戲《神魔之塔》創辦人兩兄弟同名，料為同一人。

「80後」曾建中及曾建豪於2006年畢業於科大，兩兄弟開設的Madhead公司，2013年推出被指抄襲日本同類遊戲轉珠遊戲的《神魔之塔》，大受歡迎。2014年3月，內地遊戲開發商雲遊宣佈，斥資7,000萬美元（約5.4億港元）入股《神》的母公司Magic Feature兩成股權，曾建中及曾建豪兩兄弟，靠手遊App晉身億萬富豪。
曾建中原任銀行銷售員，月入四萬元，2008年中萌起創業計劃，「我想做自己想做嘅事」，其弟曾建豪也放棄月入三萬元的資訊科技工作，一同創業。他用六萬元儲蓄起家，編寫了一個電子卡網站，「18個月都冇收入，銀行戶口剩番9.96蚊，連最後100蚊都㩒埋出嚟。」

而家仲有人玩咩

賺夠啦都

香港人要發達 不外乎偷 呃 拐 騙

支那基因

台灣好似重好興

發達都冇__享

抄返黎嘅, 搵幾多錢未一樣比我地恥笑你Terry仔

廢物, 抄抄抄, 正人垃圾!

倫敦金 傳銷狗 健身狗
一班弱智偷呃拐騙一班比佢地更加弱智既人

抄襲抄到發達
科大仔

億萬已袋 理撚得你

本身仲以為無人玩
7,8月個唔知咩咩電腦節諗住睇下有咩買
神魔勁多細路排隊係到玩活動
個

白痴手機game都咁多人玩，笑撚死

佢地個本係facebook 開頭果堆自動tag 人game
後來先有本抄神魔

真係咁大問題咩
咁呢個世界係咪每個生意模式只可以有一間

人無恥便發達
呢d陰質錢黎

神抄

成陣酸味

發達靠傻仔

山寨 山寨

好似係當日個訪問出事 佢主張自己創新定唔知乜
另外

抄到咁成功

佢好快會響西九投地起座現實版神魔之塔，同IFC/ICC相輝映，最少賣$60000一尺

人地 P＆D
講過參考過 二百幾隻 game
全部 list 晒出黎

連登咪又係抄返嚟

訪問呢啲 做過生意就知咩事
呢啲訪問就係吹得幾靚就幾靚

抄襲日本同類遊戲

得6千幾萬咋？
仲以為起碼過億

人地拎6千幾萬買樓姐

連登仔 最叻自己做就得 人地做唔得

抄登仔笑人抄野

抄登都係

香港之光

賺到錢理撚得你咩手段

咁我寧願袋幾千萬然後比你地班人笑
睇到自己咁高

本身搵30k 40k都唔係廢人啦

抄人仲大大聲話原創呢下無品

你地咪繼續係到笑/鬧佢抄
人地就賺到fat fat住緊大屋啦
睇下係邊個笑到最後

抄到咁撚多錢我都想瘋狂抄呀

好講時機
至於呢方面你可以好好向連尼住學習

連登仔仲大大聲話下抄人

你睇下 700

佢地2個應該1人有幾億身家啦,當年好似神魔做左1,2個月佢地account由3位數,去到7位數

勁

新嘅idea base on舊嘅idea

呢Ｄ咪成功lo

班港豬不知玩到幾開心😂😂😂

下一個到我

佢會理你條社會垃圾既恥笑？佢錢已袋理撚得你咩

冇野值得吹奏囉

而家連登就知點解果陣1000蚊愛國大遊行會咁撚多on9仔上當
我屌你地老母咩
你地冇骨氣冇尊嚴唔代表其他人冇
樓上仲有人覺得賣老母做雞都ok
做人做到咁我勸你早D死撚左佢啦

曾建中原任銀行銷售員
諗緊中原幾時有銀行

十年前兩兄弟畢業2年
一個搵4皮一個3皮
連登仔仲笑人

其身不正

Goodest logic
收入高就唔笑得

無話唔得 不過你又搵幾多啊

真
人地用6600萬買兩個單位
抄登仔66000都唔知有冇

呢度都大把人用

偷呃拐騙都需要本事 唔係係人都做到

連登仔最冇資格講抄

多得班台仔

如果只靠香港區黎講應該2年到已執

呀... 咁掉返轉佢都可以話返我哋係廢物
做咁多年人連佢一半身家都冇, 正一垃圾啫
有半億我又唔介意俾人恥笑呀

抄登仔話人抄野

P&d有亂bam用戶，app又垃圾，又賣用戶資料咩？
2bit腦

連登仔咁撚醒又唔見你地抄到買天賦海灣

係重點咩？

連登質素低都唔撚係第一日發生
估唔到仲有班垃圾係度講連登=神魔

好勵志啊
一邊屌香港冇創新
乜乜都係跟外國步伐
但事實証明抄先有前途

人無恥則無敵

其實想知呃同騙有咩分別

岩岩先笑鳩完你既logic
你又問翻同一類野
有冇咁撚犯賤
你自己咪又係開過post屌黃宗澤
你有冇佢搵得多？

年薪過千萬

成段可以改做連登同連狗

代表抄登唔係抄

我真係唔撚明d角色咁撚樣衰都有人會玩